on9TVB呢輪成日有個咩愛心獎廣告

基本上一睇就知係D呃人垃圾獎
都係孔子和平獎D 朋友啦

睇廣告就嚇一跳 原來得啖笑

愛心獎是一個由港澳臺灣慈善基金會創會主席林添茂創設的一個旨在選拔無私奉獻的愛心楷模，以鼓勵善行及匡正社會風氣的獎項。該獎項創設於2006年，2010年第五屆愛心獎首次推廣至香港、澳門以外的臺灣，幷於2015年第10屆起擴展至中國大陸。2019年第十四屆愛心獎每位獲獎人所得獎金提高至14萬美元，共遴選出六位獲獎者，[red]獎金將全數用於公益事業[/red]。

畀獎金得獎隻 但又規定用於公益事業
咁你不如就咁捐去相關機構

愛心獎的終審評委包括：[red]香港特區政府前律政司司長梁愛詩、香港特區政府政務司司長張建宗[/red]、香港UA亞洲聯合財務總裁張炳煌、鳳凰衛視執行董事王紀言、深圳國際公益學院董事會主席馬蔚華、北京師範大學中國公益研究院院長王振耀、公益信託主任委員王文淵、文教公益基金會董事長林蒼生、臺北科技大學校長吳修齊、臺灣綜合研究院董事長黃輝珍等。

垃圾

第一屆得獎人 : 曾志偉
第二屆 : 容祖兒
第三屆 : 方力申 Stephy
第四屆 : 陳奕迅
.
.
.
.
.
2018 2019 : 無

我覺得我地都可以出個黑心獎

咁似亞視當年嗰個感動香港乜乜評選

梁愛C: 艾鮮糊吱腥

證明cctvb果頭近

快啊

仲睇CCTVB?

唔係我想睇
係出街食飯見到

而家tvb 除咗愛回家之外
播緊咩劇完全唔知